
                      Flojilla, mediocre, no tan molona y radical como muestra los trailers. La crítica internacional dice que es mala, y no es un complot para desprestigiar a DC/Warner!!, se podría haber conseguido algo mejor con los personajes. Queremos un universo DC bien montado!!
        
            